有人喺你前面selfie但又影到你,你會唔會望鏡頭?

定會扮睇唔到算 (雖然好明顯..)

正: 望
負: 唔望

有無過來人

舉中指

韓國大媽好似第一次搭電車,乜都影...

係靚女selfie就攝鏡

試過係迪迪尼排隊
前面個女人用美肌相機瘋狂自拍
排咁耐影咁耐
張相個樣勁假 雖然真人塊面都好膠下
我同fd講 係ig打迪迪尼 一定見到佢張相
點知真係有 仲見到自己